2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab
Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій. 
Необхідно створити новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди 
"git clone". Заходимо в клоновану папку з репозиторієм і створюємо файл з домашнім завданням. У Git Bash додаємо 
всі створені чи зміненні файли до комітту за допомогою команди "git add ."
Пишемо команду git commit -m "дія і назва коміту" обов'язково англійською.
І команда "git push" відправляє файл на репозиторій
2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
 Заходимо в клоновану папку з репозиторієм і домашнім завдання на ПК. У цій папці Git Bash додаємо 
всі створені чи зміненні файли до комітту за допомогою команди "git add ."
Пишемо команду git commit -m "дія і назва коміту" обов'язково англійською.
І команда "git push" відправляє файл на репозиторій